屌那星 長沙灣沿海臭撚到癲

有無人住長沙灣荔枝角美孚
半夜有無成陣屎味伴隨你入睡？

以前住海麗真心惡頂，成日以為有死老鼠係床下底